# Об опасности использования таймера реального времени

При использовании таймера реального времени (wall-clock, real time) можно столкнуться с неожиданными резульатами измерений.

## Пример

*[Код](demo.c)*

*[Скрипт для компиляции](build.sh)*

Вывод ниже показывает, что можно получить даже отрицательное время, не внося изменений в код программы.

![](demo-output.png)